銀魂 642訓

or

一次兩個想點

屌你老母

又死兩件

得罪講句拖到好悶
上集已經講咗會死
搞到今集死咗都唔覺得傷心

好悶,打完未?

可能就係想拖到電影上
用返鬼兵隊宣傳套電影

屌

萬齊咁死法好慘
中咁多彈

無白胡子咁轟烈

可能會下年出多兩部真人版

終於..

九唔搭八

猩猩做乜咁狠一次比2個便當出黎呀

炸彈再爆炸
今次點都玩完啦卦

蘿莉控

算好有多已去既人陪

以前會感動既

但唔知點解銀魂唔似劍心/甲賀忍法帖咁

河上